[Dem beat] 所謂police精神 就係團結

所謂police精神 就係團結
我地警黑兄弟 自成一族
不但精明能幹 做野爽快
我地dum人落水 又會set局
會考拎 U 就考入police
做左police 就至醒目
問我何所欲 犯法強姦唔洗入獄
問你何所欲 自由公義等入獄

That's cheers not beat.

NMSL.

可以黎個dem beat大會

有無人改到和聲beat

毅進仔警犬查完字典都唔識咩叫dem beat啦 點玩

yi jin beat

推上去等手足整MV

搵暴大班手足dem

高汁

想講返呢個係cheer唔係beat

狗長: 毅進星!
散仔: (hush)
狗長: 我地一齊dem返個傻星beat好唔好呀?
後排: 好!
全體:
傻戇西環總部之星
狂暴打人墜地黑警
陶輝鄧炳 連帶慧琼
育傻星一代龜兵
做傻星打仔美名
傻星
傻星
傻星
URRSH!!!

笑能左